今晚連登風向係分化80後90後00後

唔好意思 我真心欣賞今次運動嘅所有人 包括00後我覺得00後啲小朋友好叻 企得出嚟嘅都無俾人滲透而且今次運動真係有好多00後你係駁唔到的 thanks

完

我識好多人唔係咁諗呀 人性光輝

大把人覺得嗰啲後生係俾人洗腦收錢先出嚟

隔離po話00後俾人滲透得好緊要 一味掛住玩抖音飲喜茶

大部拉親都係00後
健仔

咁我又唔覺喎

我識嗰啲前線全部都10幾歲 作為20幾歲大姐姐真係好慚愧

你識d咩人..會咁諗既無40歲都起碼超過30歲

我真係嬲到仆街 我勁心痛啲00後 我識嗰啲成日同阿爸阿媽嘈 阿爸阿媽最叻cut零用 本身佢地出去發夢做前線已經大壓力到傻 煩嘅嘢一定多過其他人 尤其錢銀問題同住宿問題 而家仲要俾人批鬥

其實90後付出更多犧牲更大
事業啱啱起步就遇左呢獲野
萬一俾狗咬中
入去之前又無80後嘅身家頂住
放翻出嚟又無00後嘅青春

藍屍先會覺得手足收人錢 佢地點諗其實我一啲都唔care 佢地鍾意點講就點講 反正你唔會計較一個弱智嘅人講嘅嘢

我覺得全部都好值得欣賞 但隔離po批鬥緊00後 我嬲到喊

利申 我90後

事實係無論809000都總有港豬

岩

00同01年都算好彩喇，考完DSE/啱啱升上去一年先有呢壇要搞。最慘係02同03晒咗成個暑假去同呢個政權搏命少咗時間去温DSE

係 所以我唔明做乜特登要標籤00後

我rm98年都係港豬 交已絕

咁唔通我因為我rm一個就話我識得啲90後都係港豬

根本就唔洗分咩年紀

要唔要幫手

利申中文閪

唔使喇唔該 我上一兩年已經考咗

呢個減零用錢我都成日聽

五毛見其他招無用 又要玩番年代分化 今次真係要睇下連登仔進化未

係 然後而家仲要俾人標籤俾人批鬥 我嬲到仆街

真係勁撚嬲今場運動我最心痛嘅就係銀髮族同00後 佢竟然批鬥00後 我同佢死過

有分化風向意味又冇建設嘅post一律唔睇